永遠有班軍師係到左失敗右送頭 企開啲啦屌你老母

講撚到尾咪又係唔夠人多
聚唔到人咪又係唔夠人多
阻唔到S&S咪又係唔夠人多

OK 今日唔值得為首歌被捕
無問題
但班狗要拉人要圍捕要同你預約咩屌你老母
元旦之後第一次見啊？
佢地要造數亂9拉人乜都得啦
依家係咪成班勇武blackbloc俾速龍㩒低哂啊？

講野鼓勵性少少
建設性少少得唔得
我地應該討論下一步點走
下一次點樣拎返個優勢啊
送頭送頭
次次都有批人事後孔明看破世事懶醒覺得點做係啱
有大台咩？
手足點做係佢地自由
佢地會衡量風險洗你地教咩
佢地風險大咗咪又係一句唔夠多人囉

事前話唔好送頭見到依家有圍捕係咪覺得自己好叻豬？
關撚事咩屌你老母
今日邊有人衝動
狗要拉人食飯睇戲照拉阻9到咩

講鼓勵性說話=打完飛機未

響佢地角度 落街lunch都送頭

你行軍打仗會唔會怨自已兵力少過敵人?

講緊根本冇人送頭冇失敗呢回事
係見到好多人覺得依家多人被捕就懶醒拋低一句：話咗啦送頭又唔聽

次次都係咁好撚嬲

唔係呀，我覺得OK夠喎
佢地都係緊張被捕數太多啫
你地中意出就執生跑快兩步
佢地為拉人連立法會都想OVERHEAD立法係就明啦
條例囉黎做乜？咪又係為咗拉人＋歡迎國安黎拉人
講到尾，目標就係拉人鎮壓
佢地都係睇唔過眼送頭數目太多啫
搵唔搵得番都成問題，希望自己友跟足D
共勉

唔好太緊張，其實對家壓力都唔少

新pr keyword list

推

個個都想抗爭成功冇人比人拉 但係現實真係可能咩

請問你, 知唔知啲差佬拍你啲人做乜嘢?

人哋諗住捉你去集中營切春袋,
你最叻出去旺角嗌黑警死全家

連登係咁
未打之前好團結, 齊上齊落好兄弟
開咗戰就即刻屌鳩其他人去送頭

成個mind set 錯哂
有手足出：
心態：覺得佢地勇敢/支持
行動：backup/報哨等等

但連登：送頭

連登不嬲平行時空

冇目標咁出去而比人拉先係送頭
應該係睇出去有冇目的
而唔係被捕=送頭

估唔到依家和你lunch都叫送頭

真係唔知依家五毛多定點

跟本大部分係生癌五毛

Peter 攞料條生癌五毛又開工玩分化

今日又贏繼續出

上連登 勿認真

黑警 五毛 分化撚過半數

果啲人唔係五毛就係跟風啦， 唔駛理

真，好唔鼓勵
平時玩膠都算
隊友去打你就喺後面講乜嘢都話咗點點點
屌咩

push

呢個真

放負燃同作大燃好可能係5毛
因為有出街都知班友係度作大
中環周街都係人竟然話出街係送頭
黑警拉人相隨時都係交數自己友

係
尤其黑警拉人相好可能係搵演員交數
同現實見到兩回事
今日中環手足聚左好耐
屌左狗好耐
跟住班狗走左去反方向

明明係黑警濫捕

有心理準備6月9先見真章，對活動反而更加有益

pish

遲d貼文宣都叫做勇武

老實講見到今日呢個情況
我諗同路人反而會去諗自己有咩做得唔夠
下次究竟點做先會好啲
怪人既好老實講根本無資格
人地身體力行出黎點都好過做冷氣軍師
popo越踩越過界反而blame the victim
唔該自省啦

今日我唔覺得係送頭 全世界都知我地香港人唔會放棄

五毛想少人，合力推送頭論

樓豬 其實好多撚屌五毛吹風 唔洗太在意班垃圾

都有真心膠⋯

呢d就真啦, 個班煩膠黎, 推呢個post